依家係應該隻中力量行動升級 而唔係不停搞咩18區

林鄭唔係無回應我地既訴求 佢係唔答應！
而且佢同班保皇狗一白一黑 唱兩邊 係咁拖
務求就係好似2014年咁 拖到你地死為止
經過77旺角黑夜 難得大家憤怒返左黎
我唔覺得依家係搞咩18區既好時機
而係應該一鼓作氣 襯依家仲有氣力既時候再比壓力
而且林鄭已經表明左no 亦係好合理既原因去升級
時間已經無多 愈搞得耐人心會愈累 就愈大機會重蹈2014既結局

push

將議題帶入社區
再將社區人士帶到港島

有咩高見

一直行金鐘唔係太有用 上次行去高鐵回響仲大過金鐘

其實我覺得唔一定話要係金鐘 但上水沙田將軍o 係咁密集式 未計仲有d狙擊TVB
大部份都普通人黎嫁炸 民氣咁樣用法 唔係咁易回復

同意 光復行動
可宣傳反政府 集氣儲人 再進行一次大野餐

兩樣都做

落區光復 改變大眾對示威者睇法
從而加強宣傳抗爭意識

上水 大媽門 個d係有依個理據 但沙田 將軍o 我覺得係做多左 唔係話果個區無問題
但每次動員都係抽緊走能量 個兩區我唔覺得有咁嚴重到一定要光復

屯門係成功例子
好多平時唔去遊行既人仲以為示威以學生為主
以為學生出黎玩 出黎大叫滋事 抱負其次
就算感染唔到佢地下次出去九龍 但可改變佢地對示威者印象 希望第時不合作運動都唔會鬧三鬧四

一個旺角民氣都回升咗好多

個度係值得搞既地方 但其他地方並唔係 好似沙田 將軍o咁

完全同意 除左屯門 其他地方唔算太值得搞
因爲拉唔到中立 藍絲支持
屯門大媽問題係獨特 極大市民都支持光復
所以令市民對運動好感增加
而且歸根究底同無真雙普選有關
政府區議會應該都係睇到依點 所以超極速解決左問題
成功係好事
但同時令運動無第二次機會去屯門區促進多次全民合作

我覺得係時候，要再一次野餐

目標係特首辦或者中聯辦

係咁周圍都遊行 d人又走黎走去 但其實參加返都係個班人
沙田今次又唔係地區議題 我覺得效果仲差過你放個街站 搞下連濃場

其實沙田 上至離地中產 下至基層
新城市廣場又多自由行
係一個好好既和理非場黎做宣傳工作

值得試
而家民意唔同左 醒覺左
以前令人反感既 而家受支持

唉

另樣其一
其二係要反宣傳大陸人 威脅中共

但我地要focus番係金鐘/tvb/黑警果度

演唱會咩 走火入魔